貓義工，都唔一定係好人，內文字多，慎入

【尋貓】想請大家幫下手搵下呢兩隻貓嘅下落, 或者想各位義工幫下留意下有冇見過呢兩隻貓
三色貓女: 梅妹 (3歲半)
白灰色貓仔: 蘇蘇 (下個月3歲)
本身我同屋企人係自己開公司, 喺公司度養開5隻貓, 我係喺公司入面主要照顧開D貓嘅貓奴, 由細照顧到佢地而家已經3歲。但因為近月業主唔准養貓而要迫遷, 將會搬嘅地方唔係咁適合養貓, 所以我同一位都係做貓狗義工, 又住喺我公司附近朋友商量過之後, 決定喺12月7號(星期六), (要交返個單位俾業主最後果日) 將D貓搬去佢屋企度共同繼續照顧D貓, 我朋友已經裝好晒貓網, 亦都配埋鎖匙俾我, 方便我去照顧D貓。
但礙於我同我爸爸有啲誤會, 佢係喺未經我同意, 我唔知情嘅情況下, 瞞住我將5隻貓入面嘅其中兩隻 (就係呢個POST要搵嘅梅妹同蘇蘇) 喺12月6號星期五, 交託左俾以前荃灣寵物醫院度做嘅職員Anna Tan所搵嘅義工接走左佢地, 據爸爸聲稱, 佢係並冇簽到任何棄養書。 到星期六嘅時候, 我先至得兩隻貓並冇如期帶去我朋友度。於是我親自聯絡Anna詢問有關兩隻貓嘅狀況, 並同佢交代清楚我同爸爸之間嘅誤會, 而我同我朋友其實已經準備好晒迎接5隻貓貓嘅事宜, 當時Anna嘅回覆, 係明白我嘅情況, 亦都知道我係由細照顧開d貓嘅貓奴, 話會轉告收走同暫託嘅義工, 會將我個case當係重新領養d貓要家訪, 並表示以我嘅情況, 亦會係優先領養, 著我影已安裝貓網嘅相俾佢。到我已經send左d相俾佢之後, 佢以話我始終係寄人籬下為由, 游說我不如真係俾佢地幫d貓搵一個好嘅家庭領養。我堅決解釋, 我都有果位朋友屋企嘅鎖匙, 亦可以喺佢地屋企留宿, 佢同佢屋企人亦會一齊照顧d貓, 變相d貓其實唔需要易主, 而係多左貓奴一齊去錫同照顧佢地。咁Anna先至再叫我俾晒我朋友屋企環境嘅相佢轉交暫託義工。同日晚上, Anna再次回覆我話:
“唔好意思呀，剛剛義工覆我，原來都有其他家庭願意一對領養，計排序佢俾你前，佢地之前答應左人家訪，都想家訪左果D家庭先，因為佢已經接左貓貓，所以決定權都係佢到，我睇下佢之後點答覆再同你聯絡，如果貓貓成功被領養，我盡量問佢攞返貓咪去到新家庭嘅生活照send俾你啊”
之後我再著手詢問可唔可俾暫託義工嘅聯絡方法我, 因為由件事發展到而家, 一直交涉都係Anna為中間人, 我完全唔知d貓嘅情況, 由被送走之前, 我連同梅妹、蘇蘇講一聲再見嘅機會都冇, 兩隻我由細照顧到大嘅兩貓, 而家現況係點, 去左邊位義工度, 我完全唔知, 而Anna通知完我話唔會俾返d貓我開始, 已經冇再回覆過我, 我真係冇任何方法, 亦都唔指望報警有咩幫助，只好黎呢度尋貓, 同希望各大貓奴幫幫手🙏🏾🙏🏾🙏🏾

隔行好難?

貓貓

Too long didn’t read

太長無睇哂
係咪姐係你要搬諗住放係朋友度養
你個朋友搵到一個叫anna貓義工
然之後條友私有化啲貓

大把貓義工係仆街
當啲貓係生意 但又道德批判人

簡單用以下幾點解釋
1)原本貓咪係放係公司養
2)因為要搬鋪，所以我打算將5隻貓搬去現居所到繼續養( 我並唔係用爸爸一齊住)
3)爸爸係瞞住我既情況下俾左其中2隻貓俾貓義工(Anna Tan)
4)我知道左之前立刻同Anna 解釋同交涉
5)Anna初時不斷用各種原因推卻，唔肯俾番2隻貓我，到而家直情block埋我

資料補充：
1)爸爸同Anna係有些小交情，
2)原來Anna係好耐之前已經表示好鍾意呢兩隻貓。

所以我極有理由相信係Anna假借貓義工呢一個名，遊說我爸爸話我唔岩養甘多隻貓，繼而呃走左我個兩隻貓

希望各位貓奴見到相入面既貓，或者甘岩識得該位事主既，幫幫手轉達一聲，我只係想要番2隻貓。
我唔係想聲討任何人，對於我黎講，兩隻毛孩可以番番黎我身邊，係最緊要。

可能已經收咗人錢了

阿爸同佢有交情
叫阿爸出面拎返兩隻貓啦
否則cut家用

你爸爸同出賣咗你冇分別
要求你爸爸負起責任帶返兩隻貓返嚟
同搞掂叫Anna嗰條茂利

好過分

貓義工冇個好人

貓義工

偷貓賊

Count老豆家用

貓義工死全家

而家最新情況係:
個貓義工(anna)聲稱已經將貓，交左俾另一位貓義工
新既貓義工就列左個表左黎話要收番我萬幾蚊照顧費(22日左右)
我問佢拎番d單黎，對番d數佢又話無單
我話甘即係勒索啫
佢又凹水話要問下律師意見。。。

偷貓賊係咁仆街

你老豆為咗個「貓義工」出賣個女你喎

阿貓

冇人覺得貓義工一定係好人，你自己有誤會姐

你老豆同Anna Tan咩關係

個名臭過坑渠 十個貓義工十個都係仆街陷家剷

係咪東張閪望case?